[推上國際] Suspected undercover cops damaged MTR station

On 8/10/19 at around 2300, a reporter so happened to be at the entrance of Sheung Shui Station. Due to the MTR closure at eight that night, Sheung Shui station was closed then. By the time the reporter approached the entrance, a man, wearing a mask and dressing like a protestor, stood inside the gate, and ordered the reporter to leave immediately. Upon being asked as to the reasons being inside the station, that man took out a torch and flashed light onto the face of the reporter, disrupting the video-taking process (a tactic which has ben employed by the policemen in recent months). He even took out a can of pepper spray and pointed it at the reporter without any warning. That men did not answer any question, and the reporter later found out that there were also some other people, all wearing masks, inside the station.

Feel free to share it.

手足們幫手推上Reddit/Twitter/Facebook

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

五大訴求，缺一不可 1/20

五大訴求，缺一不可 2/20

五大訴求，缺一不可 3/20

push

五大訴求，缺一不可 4/20

五大訴求，缺一不可 5/20

五大訴求，缺一不可 6/20

五大訴求，缺一不可 7/20

五大訴求，缺一不可 8/20

五大訴求，缺一不可 9/20

五大訴求，缺一不可 10/20

五大訴求，缺一不可 11/20

五大訴求，缺一不可 12/20

五大訴求，缺一不可 13/20

五大訴求，缺一不可 14/20

五大訴求，缺一不可 15/20

五大訴求，缺一不可 16/20

五大訴求，缺一不可 17/20

五大訴求，缺一不可 18/20

五大訴求，缺一不可 19/20

五大訴求，缺一不可 20/20